有冇師兄好掛住公司廁所？

忍左5日屎就係等今日

@ON撚9

隻it9忙緊

幾時同我食大快活

唔同疤迷食飯 行開

樓主幾日無開餐

有冇師兄好掛住口袋撚公共廁所？

係咪食完早餐唔記得食藥

樓主便秘？

佩哥！

你洗撚用廁所咩 你係周圍瀨屎

樓豬大腸癌？

佢去搵屎食

今朝屙咗三次屎

無忍
真係慣咗有工返有屎屙
去旅行就便秘

你做清潔？辛苦晒

同事成日霸住公司廁所打飛機